SHF拉打特攝綜合POST701 今晚點人數

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

1月通販

呢排睡記經期亂咗

1月賽程表
預1月22開始派

孤島果隻社長可能同期

港魂26派

5月

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

搶唔到 預巴太勁

星期四找埋啲咩次回同魂展J數啦好嘛

關於CSM龍騎

報個到先

有效率

二個只能活一個

潛水先 24集 開睇

好難揀

留名呀

去啦

各二啦

殺呀
今晚九點點人數

又黎

愛喎各二啦

K...

應該係信和逼緊

諗住散場

仲去信和

無位啊 橫掂玩完一兩次都係入盒一隻夠曬數

執下就有

集氣無敵+無限魂

笨大永遠逼害無無

到

九點先到啦你

如果無限魂係好似Wizard件袍咁，就真係好靚

202x先有了

上咗神枱先講

笨大忘記咗

睇下中幾多

屌諗住今年完點知係奇趣入左涼鞋佬腰帶

點解你要咁做呢

點解要買條咁嘅嘢
入時王景品好過啦

難道已被洗腦

metal蘿蔔魂嘅錢都慳番

等睇要砌不了

已有metal build，好難被超越，一隻mb已足夠

超唔超越就唔知
不過笨大有無限環保性

留名

要砌不了

等RG

唔係命運咩 RG有了

本身hg都有啦
砌過

RG 2.0準備上線

不能笑開波

連霧子medic都忙到無去

唔係去咗玩狗咩

咩事

唔知

點人數留名

晏啲先

認唔到第二張相最右嗰個係邊位

Kagayake

終於落番黎

工廠妹留唔到你

做到隻狗咁
lunch食得半個鐘

怒屌工廠妹

驚訓左唔知醒,留定先

值得嘅 有得睇mbc直播

我通常事後睇cut 唔睇男團廢事等

就係呢個look

2分鐘可以搶曬矮王風頭

搶埋戰兔風頭

影帝威力強勁

報到
早兩日係秋葉原抽咗堆卡 想講宜家啲卡真係造得好靚 入新坑了

跟機

最後一日都要

巴打，有無打算打返個跨年丁？

年年都有打

見到右上無無

無無

拎左Build 返緊去

平咗

2018最後一入係永不錄用
十二月尾冇入野

孩佬

真愛

最後平成

矮王蕉爺出場未

我無睇
我睇第二樣

紅白等緊女女出場
好似啱啱同Da Dump跳USA

報到

仲有九個字

我又報下到先

洗腦歌

用電視睇
單手上連登

白石麻衣聽講搶曬鏡

電腦睇
手機上連登

唔識sor

用電視睇

電腦是用來打機的

寫真好賣到同一本賣咗兩年仲有大把人衝個位
好似今年做埋廣告女王

留返個電視俾雙親睇

屌奶聲日魂係到回帶

諗起arrow

人數不足

睇到35集
出黎點個人數又潛水了

有咩睇

速成

build

睇返build
琴日睇左23集 今晚諗住丁埋佢

其實唔難

睇到墮呢巾咪被上身

睇危險建騎同馬古馬噴漿

我啲岩漿都想噴出黎了

燃燒靈魂

霧子全年最多like個張相

第一張

好柒凍

毫無懸念

冷手打個熱...唔洗我講架啦

暖笠笠

毫無疑問

男神

報到，睇完ssss.gridman

六花

頭髮稀疏wo

剩係有睇flash都覺arrow型好多

巴打你好危險，我同預巴夾埋幫你頂兩秒咁大把

今日拎左

都唔係好引戰姐
等我黎：another 戰兔

有家姐

剛剛睇到

見到巴打就諗起斷角

係要鞭屍

呢排餵少左佢

最衰都係套垃圾至屙成日要佢扎辮
我比番d精華佢就會生番出黎

見到係咪諗起爛件

家姐人細波大 cls

個廣告我諗緊真定假

個波*

好變態

點都有push push既

蘿拉

咁你快d養返肥佢la

點解巴打你擺d pose咁型 我擺既咁柒？

開始懷疑你係咪有鳩絲打了

我屌你

主席要求點人數

你扭得多自然會識
利申 扭斷過唔少野

蝶野正洋

邊隻

睇黎十一點半可以再點名

既然大家咁鐘意睇我斷角 我就比大家睇下

睇過片其實啲聲我幾啱，咪買黎玩下

個個係街扮報到

係屋企對住電腦

睇緊不能笑喎

洗腦

毒撚無街去

我都想去街

舊年迫完怕怕今年不了

老左 大時大節唔想出街了

上年11點就返咗屋企

睇完大貨出成點先再sideshow訂囉

春袋拔河lag到賴屎

我就係好撚驚斷 輕輕力
因為啲拉打仔唔係我既

忍唔住又笑左 願主保佑你

有埋圖 最佳示範..

新年快樂
訓先

咁早訓 訓一年喎預巴

呢個真
11:59分唔好去柯尿 一柯就下年先出得返黎

倒數埋先啦死野

有時有種沖動想啪埋另一邊 平衡返

想睇既劇,綜藝都睇哂.....
唯有睇返runningman

新西遊記 利申無睇
睇女團團綜多

Happy New Woz

runningman中學睇到大學 都成7,8年
不過宜家唔係咁好睇...宜家睇只係好似有個責任咁睇

睇到14年就停咗 個人認為有啲嘢要完就應該完唔好做爛個名

都係睇開有感情先睇落去 但無左星期日10點搵中字睇個種衝動

出哂真骨就正啦

真毒留名

講定新年快樂
58分了

一分鐘

恭喜發財

happy new year

咁多位新年快樂

新年快樂，咁多位巴打

希望大家都長買長有
咁多位巴打絲打(with鳩)新年快樂

新年快樂

新年快樂大家

新年快樂，祝未有拖拍嘅巴打第時都有個好似雞排妹咁嘅身材嘅女仔做伴

OLAAAAAAAA

👌🏻

狗謙

新快

happy new woz

ht19年第一彈係Captain Marvel

未必

新年
祝在座咁多位巴打買玩具隻隻都完美qc

快樂都打漏
今年第一次打漏字

fb出完圖del 左

全世界留曬底

最多係近日會出, 聽日似係其他

已無咩性趣了 marvel dc野出咁多 邊儲到咁多

我基本儲Marvel Starwars

儲shf 1/12算

新年快樂 祝各巴打長買長有

岩岩醒 新一年祝大家事事順境

早晨阿巴打 我訓覺啦

牙謙

你好似少咗負皮

又好似係 btw 是但喇

19年的早上

早，又濕又凍

早
世界級濕凍

真難頂

起身果下

荷蘭凍

西伯利亞潮文

醒矖

打”哈次”醒曬

琴晚衝衝忙忙開左盒Build 睇
都幾正
不過個頭既藍角後面有d膠水跡
有無咩方法可以抹走佢

酒精

好，今晚試下
咁貴但d QC 仲係柒柒地

笨大幾貴都好 qc一定會保持水準

有左貼紙之後就更上一層樓

大家早

早

QC問題湧出

保持一直以來既差

傳聞所有一月底出貨個d既QC都好大獲
因為大媽工廠妹都要趕工過年

佢唔差邊有生意做

咩月份都好
簡單諗
重質唔重量
重量唔重質

過年前出貨個d 9成出事 個時mb隻wing zero

現在已經睇化了 面相可以就算

哪有MB
得gffmc就有

佢唔係斷手斷腳缺件就得

依隻d QC真係呢⋯⋯
好多DNA 痴住左

事旦啦
個價都係gogogo

但價錢越來越貴

仲係好貴

唔洗砌個隻啦
見toysav開箱3個買3個都中大sad

你估阿嬸人工無加咩

遲加埋稅仲貴啲𠻹

無睇有關頻道

咁又係

係喎琴日見到個隊rider girls 有一個退出左

邊個

KRGS成員黑田絢子💜將於2019年3月後離隊😢

2月的LIVE TOUR將是最後四人形式演出

之後KRGS會變成3人繼續活動(仁美💚知里❤️Jiena💙)

谷見到

傻橙姐

剛剛睇咗
以前五六個架

有料之人

噢...

執大咗 ？

應該加下加下

睇個廣告諗咗陣 有無咁大

佢本身都好大 但要cos娜美應該再push大左

唔通真係要睇鎧武

香港都有個之前幫Sony cosplay 過 都係push 到盡

唔洗，劇入面包得實過OLA

得OL裝 想睇大米唔洗睇鎧無

果個印象中本身唔大

泉里香唔push都屌打香港coser啦
人瘦波大

好慳返

大極有限

其實佢喺日本紅唔紅

好似做主持同女配多
只知係北川景子個d 八婆小組

哦....

佢d水著相

片尾痴撚線

新一年祝大家長買長有 長玩長有

四月就完了

尋晚睇咗

Hola凍

唔好意思囉
早訓咗

西伯利亞潮文召喚

ola凍

又要迫國巴冷手打個熱...

尋日成晚喺屋企睇jojo
新年快樂呀各位

哦

呢隻係咪伏黎

太大隻了

炒咩

永不錄用

勇者有甚麼好怕喎

中sad就唔玩 咁笨大都....

名黎既姐
笨大最多上色水口柒 缺件爛件真係未試過

未中過左左手 右右腳姐
不過巴打真係同孩仔8字唔夾 19年就唔知啦

紫既老番

Happy New Woz 2019

買返對拖鞋

引領潮流

2068最興

起身啦

訓到死左
訓左10個鐘

尋晚睇睇下恰著咗

又睇至屙?

新年快樂各位

瞓得七個鐘又醒咗點睇

金蟹

排隊啦 你個基友dcd仲未衝到出黎

打尖ok

dcd有打尖特權

話打就打

想問下邊到有1/12衫買？

淘/皆旺

1/12既話淘都唔係好多
自制啦

唔識自制
淨想買返一兩件女女衫

1/12 好似無咩廠會做 難做但利潤低
男既1/12都唔多 何況女女衫
散買mezco個d?

之前唔知點解屎忽痕訂左隻水無瀨
所以想搵件衫遮下

1/12布衫真係少到可憐
見過有d背心仔比shfb bruce lee 搵個d著

笠住

最後可能都係咁算
橫掂都一樣係著黑色衫

乜笨大stage咁好力

試下未知囉

個底鑽哂入櫃啵 有幾出奇

靜左 偽毒們出哂街了

摺咗係屋企抖

咁L凍，點會出街

哪有街

街邊太多人與車

凍到仆街

陰間太多人與車

連登仔怕咩凍

幾好呀

後面個個都起飛腳

CSM....

有張新csm 日子圖, 唔知真定假

1月26號派件

恐龍Os 翼同尾點改

大家早晨
去ins尋寶

目標

早啊各位
新年快樂

買買買

冇目標 去到就有

目標確認

去ins嘅巴打即刻留意下邊位絲打係咁睇幪面超人嘢，尤其係時王

等熔岩龍

買腰帶轉轉轉

驅逐

屌 點解你會知

想買好耐 等平啲

買啦 轉轉轉

無買

You know, I am watching you

有棍都啱

果次指住佢條腰帶話儲緊錢想買佢
個老闆好愕然咁望住我
應該心諗竟然有人要塑膠垃圾

其實都有特色嘅

大家冇棍可以磨

留名學野

嘈

睇左佢比人踢到轉之後變身就覺得好正
不過聽講用時王變身pose轉會卡住

岩我

講嘈呢方面同之前果二條半斤八兩啦

唔係咁攪笑下話

啱嗎Time

加埋把劍

煩膠劍

屌 有聲

Woz! Woz!

咁似某個唔貼得圖ge SHF

閪西閪西閪西閪西閪西閪西閪西
u甜微time break

唔講唔覺

嘈到我老母都識

為佢作返首歌啦

有聲

諗住出去抽一番賞 結果未到香港

星期四有啦掛

鬍鬚仔賣二手真骨ultimate $980 過肥年了

旅客價

希望啦

或者明天

旅客都唔上佢間垃圾舖啦

目標笨唔係A賞時蝗

呢層就不得而知啦

你咁燈法

搬出咗皆旺去咗唔知邊度既樓上舖 行過都唔知係玩具舖嚟

實有捧場客嘅

當然中A賞都好

好似誇張咗

留錢抽卡

題外話 見BS好似10週年

係就快點強暴

見今日有動畫PV

當真

呢個系列啫下話

馬神彈

唔係小弟年代了

應該就係

有無人有玩超像可動
想問第四部空條承太郎係咪好難搵

好想知2月套拉打係點

一番賞？

卡

無玩卡

彈爺

J卡面

小弟童年

唉 回歸

#metoo

hei!sei!hei!sei!

買返把轉十分鐘

夠鐘起身轉十分鐘

收工

gogogo

Gogogo..... home zzz

返去訓

訓醒又來過

工作找尾數

等一月龍我同第二水神

山拔山河

岩岩重睇完 呢句等左十幾年

超過十年後終於

上星期尋仇都1000
我早一個月係旋拍買全新先700

年幾前$650入當時仲嫌貴覺得肉痛
諗番起好彩果斷買左

上年550入咗

留名睇訂價入

咁多年 一早已經冇再期望佢會回歸
真係好期待而加嘅佢做返良太郎呢個角色會點

而加重睇埋電王啲電影先

唔駛爭喇
訂價入e 哥先係最大贏家

訂價入e哥 Hyper天道揮手

玩左咁耐shf 冇食過炒價 大部分都訂唒
冇訂嘅都係不了

訂價 U甜 雙入

U甜微都係訂價入,入1隻夠哂劣

準備上台攞填詞人大獎

零號三入

零號仲未追

今年550全新入
訂價入真係無得輸

直頭唔入

有愛後追 只能搵最平個價追

任屌架喎

你地就好啦 後追乜柒都貴到仆街

追乜

後追熱門野貴一百幾十預左 但過左自己心水價就直接放棄

我後追E哥Hyper，分別800同850

唔好唔見E哥d usb呀
唔係真係sad過中sad

我都差d奶野
係條尾鬆左

後尾我攞把好薄嘅間尺篤佢隻腳先拆到

懷才過譽

呢個唔洗擔心，我都知超鬆，所以擺咗入櫃入面好少攞出黎玩

呢個裝左好難拆 某圍暖爐開箱tv有講過

已經有人多謝我

但叔個柄都係好鬆 冇拆過都識自己甩 好彩執得返

仁叔

用隻手擋膠住

第一次裝嗰時完全唔覺，但可能第一次係未完全啪實，第二次裝嗰陣發覺原來仲有位可以插入d，咁就仆咗街

準備喇準備喇

我拎細縲絲枇慢慢用槓桿原理推番出黎

我就唔驚 入唔到呢d神物 貴過頭

我嗰陣個fd話：聽聞好難拆，你覺得點？
我話點會呢，我完全唔覺
第二日就爛撚咗啦

買多隻咪得
好似平左
900有找

我還價先850，唔買多隻了，留黎儲錢買隻ht im好過

我與你將遭到殺害

躝啦謙狗

搵到目標
我老公人間體15蚊雞
今晚又可以打飛機了！！！

無ola

咪好lo, 慳返

絲打打飛機？？？

有都唔會買
要J買17算啦

姐姐都丁雞排啦

絲打唔洗出野醒神下？？？

雞排妹真係好正

有丁絲打

挑Qc貼機 屌鬼準備

最後無事 vs 最後出事

初步睇 好過隻鋼牙好柒多....
就算少sad都係d死人軟膠parts

雞排妹真係好正嗚呀

呢隻應該無乜,除左軟膠啲位會易花

之前e哥同終極天道 而家仲睇緊u甜微

2019宮格

多多指教
沉咗幾個月 19年重新出發

寫好啲歌啦仆街

係軟膠無咁靚
我手上既鋼牙1: 7.5/10
我手上既零:8.5/10

想冇咁易崩先用軟膠 但睇黎冇人鐘意

想問好耐 點解要扮呀謙

用軟膠有好有唔好啦 睇真上色有分別 心口個隻銀靚好多
無咁易崩就真既 換手都放心d 可動既話就唔見得多左好多

覺得大脾可動多左既話 其實睇返劇照 腰有2隻角真骨無做到

該配合你演出的我盡力在表演

why

我們的距離到這剛剛好

大獎
冇睇 有冇人睇左 想個佢得獎感受講咩

多謝商台，力排眾議，勇氣可嘉

我個大樹呢？

香港人係咪痴線 真係投咗古天樂出黎

今期流行 流行椎名林檎
sor冇睇古天樂有咩新歌

同Kay合唱咗首歌好似係

感情橫行 就像感冒流行
怎樣流行 都不要越坐越近
今期流行 流行椎名林檎
她極迷人 可惜你是索命鋼琴

Juno上咗台真係叫佢唱

唱杜生ver既今期猴擒

出唔到街

完場 未來見

大隻佬做唔到拉打...走去做牙狼

唔洗用劍

早呀

月尾換電視

嬲 食屎啦bandai
全家畀狗屌

我份聖誕禮物變左新年禮物

你就好啦

笑甚麼

早

仲好過無日子

四川仔要開年呀嘛

總好過*

關人仁事

睇返e貓點講

剛剛收到垃圾桶
應該都係26號

無訂

我都無

d位越來越少

希望古迦無咁大盒

我估細d但厚d

係時候諗點安排

依個點都留盒

呢層一定啦

香港3月先上

前幾日做咗潮洲人睇咗behind the scenes
香港應該未講幾時上 搶到新年檔之後都當佢贏

新映gogogo

抽爆佢

不要A賞

即場掉

之前去長毛問過，太遲去問已經無得一套訂

值得儲一套咩

第一張圖

我無問題

斬咗第二張圖條友隻手佢

反而第17集woz果張眼鏡相我初初以為改圖

邊張

鐳射眼

我以為改圖嚟

痴撚線

做過咩黎? 用青檸打丁?

我都想知

一齊弄Pizza

人類有無限食量

港魂有無限可能性

不務正業

當年睇Ghost 首歌最尾果句
啲人係彈幕實會打一齊弄PIZZA

喱隻好得意wo

唔買

想買隻比我隻狗訓

麻琴正呀
你識條鐵

一起搓

近排睇kiva先知咩係爸爸比你好

買啦

呢句點黎

Ex-aid係 這牛逼給力

..

好似係OP尾二果句

OP 有句 The New Beginning
啲人就變咗依句

好cheap

夾公仔神機

呢層同意

無話唔正

個一蚊我架唔好爭

撚狗

仲唔玩鳩佢
上次有巴打話收CSM ZIO腰帶
個呃錢狗真係唔撚識
直接又係問人收幾錢 寄順豐
ON9仔有樣睇

大陸嘢係咁上下

開年

佢個模式係一樣 係玩多重假AC分身術

呢個自然啲 ..

換咗個ICON囉
唔比個呃錢狗睇你啲相囉

話撚咗㗎啦 唔係點解CSM ZIO都有

呢個眼鏡都有

呃人就好心專業啲
其實如果擺上東張西望都幾好笑

今日睇真啲

喺日本見到杜拉格斯平買多隻咁用

早

有冇人知信和/現時點有得抽色紙未

上之砌隻極意唔悟空多咗隻超西頭，
依家又多咗個杜拉格斯頭

屌你

3D一入未見

搵主體安置

見有人賣Build四傻110

有四個咩

我撈亂咗以為一番賞

一番賞不了

毛巾仔唔錯(定第二樣野）

不要讓路人的指罵拖慢自己的腳步，他們沒有經歷我的過去，也沒權擁有我的未來。

From chanwinghim ig

咁好心就寫好少少 屌佢老母

想知有無人回佢ig
「DLLMGH」

無 已del

港魂仲唔開電單車

唔開咪唔訂 兩隻人仔放番出去

都唔知有無人要

時王真係買基本form好過

買景品仲好

景品係咪30cm嗰隻?

有隻矮啲

錶面

世界級錶面

覺得rouge錯角過份過錯錶面

唔錯邊有生意

日本嗰啲應該冇人幫手整 硬食好慘

"官圖點樣就點樣, 跟皮套做乜"

跟皮套未又係屌

W隻灰色

Bandai 噴得太衰啫 成日望自己嗰隻都覺得灰色一撻撻咁 好唔均勻

果到預咗俾人啡盒底開過

咁日本啦 爭得少少 無謂買現時點啲嘢又要玩得憂心

RKF系列同食玩質素好似唔好得幾多

打和啦

佢係志在出得多款，又出得快

賺一浸先

Bandai Namco d手遊都係咁，迅速cap完水就摺咗隻game

唔玩手淫

基本上見bandai namco出game預咗唔好玩仲要重課金向

係，但d高人氣嘢版權喺晒佢度，拉打高達呢dcap唔完

真
數碼暴龍果啲

PS4都係睇見唔屌

呢隻有買

放工啦 見到無嘢開好失望

股市開咗啦

Ps4 果隻就無買錯既
講手機果隻姐

即係咩

無野呀

終於拎咗隻 Heat Metal，好彩冇大 sad，
真骨系列真係好撚正

有毒

唔想追齊色呀

個價又無炒 可以諗諗佢

3x3

灰鳩

係，抵玩

其實又唔可以叫抵玩而家啲玩具下下四舊幾一隻，不過w擺埋一齊好有滿足感

明天繼續

明天屙啲嘢好黎好嘛笨大

*出

呢層唔知呢

真骨黎架 差唔多啦
廿鳩年shf就唔同啦
掉落街既價錢掉落街既質素

G開左KERORO

今日放假開咗好多玩具，正

yes

隻Build

可能會出齊九色

符合環保政策

笨大應該做得出

係咪rah

係呀

呢隻拎上手墜唔墜手？

都幾

星矢加入SHF

嘩,玩開神話果班咪又出血
我希望有日會出幽遊白書,然後以笨大佛心一定戶愚呂分%出.
40%,80%,100%,100%中的100%

又嚟

想問rah係咪點都會爛皮

新既用左新物料，應該無咁易

無止境

人造皮冇得避

制霸所有比例

其實會唔會可能只係啲皮長命咗啲？
最後始終隻皮都會化灰

我怕d關節化左灰先

呢啲高危位

環保設計 自然化解

見過300好吸引

可以再出
叫你班友買多隻

其實天才真係基本FORM愈睇愈正,啲配色同設計好有心思

依個舊既9友爆皮爆關節

通常呢個系列個價跌到咁一係化灰一係甩色
我得一隻FAIZ 係減價果陣買

配件算幾多

OK 墜手, 實物正D
我影到D色有D怪

講真呢幾年出果 D 都好少爛皮爆body

呢隻爛鳩硬

如果星矢有 shf 就好呀,
神話一路玩一路跌甲玩到嬲,
同埋我又唔鍾意砌聖衣型態

依個真，真係跌到無癮

Omega.....
頭好痛

原本個忍者靚啲

完全係不倫不類

係
不過膊頭甲係用返Exiad個Ride-Player Nico 有d hea

環保不用其極

可能愈睇愈靚系列呢

我估會紅人唔紅拉打

同意

同fourze meteor 一樣

係咪得我一個覺得涼鞋佬唔錯
腰帶都買埋玩左成日

用zio錶既話 d effect好hea

熒光JJ

螢光舞皇

睇番agito ryuki blade OOO gaim 鳩屎
綠色既3騎係唔會型多過3集同無好下場

咖噗咖噗吱吱 gam買gam買慘慘

屌 講起好似係啵

Bandai 應該出一餅玩具聲效OST集
好多rider 聲效cut 咗人聲之後其實好好聽

我都有heat metal

啱啱發現Y拍二手當全新個"大寶閣"俾人停左帳號

抵死啦

乜Y拍有管理員做野架咩,我成日覺得無皇管

彈彈波

家姐

日本lawson先有得換

早
d file好正

怒抽

早晨

早
慳錢月

漏咗個

A哥同火熱棒棒

A哥

無買

朝早流流有橙姐睇

後追囉 2-3頭應該都有

不了

你唔打啦 ？

有呀 冇拎出黎
棒棒未入 希望個價有得跌d

慢慢

睇個勢有得跌

無出旺角好耐唔知

想後入熔岩龍，徵單定等現？
求攻略

等現囉

橫掂實有野屌

除褲先

有咩野屌

唔知呢
未來人

笨大QC?

有單追單 無單等現

22號就有答案

好似5號先有拉打色紙
見龍珠色紙爆一盒都係200有啲心郁 不過係濕鳩五月

幫手屌多兩句又有平現衝 嚇走啲投資者

呢轉無乜咩野中

又凍又落微乳

濕凍

新一年第一擊

無慾無求

色紙唔係出左啦咩?
見fb好似有人單放

佢fb仲收緊野

剛剛放監咩事

fb係咩?

臨去旅行前入手 再去日本睇下有咩屌屌佢

排1800

旅行途中入手不能

不如去打劫啦屌

高手過招

又一個俾順豐騙子呃

香港地善長仁翁多的是

中極都仲有 真係過肥年

我都見有人單放所以搵 出到信和無發現 地庫有間話5號先到 五月唔知會唔會早少少

有人話佢仲有係其他group搵食 波鞋group
咁多人中招都無人收到佢皮咩

d人中招都已經放埋上交易gp 見人中伏都仲去踏

真係預巴張圖

平呀
衝咗先 會蝕

衝遲咗都揼心口

順豐喎無死啦

要左再出黎交收 同 過左數先再寄貨 2回事

睇頑仔爆福袋好好笑

好多美國隊長SHF

巨隊鐵膽

福袋九成中伏 都唔會放啲值錢嘢落去啦

好想睇人爆拉打福袋，睇下有幾多個樽同錶芯

買來搞笑開心一下又幾好既

有咩

一大堆錶芯.............case

有既 會有分類，高達呀，One Piece 呀咁

龍柒鐵膽

我見有啫喱龍同真骨Amazon

去頑女到排隊

都30啦 要搵定人埋單

O no no no

係頑仔喺日本買左福袋，喺Facebook live 爆箱

我可以

哦
仲以為佢現伏袋

無問題

米青同福姑就有

福姑抽貓糧

終於忙完

抽隻貓得唔得

好耐無見

我要騾果隻肥野

選擇巨乳既下場仲記得嗎

大量高達模型 清倉大特賣

12月忙到仆街 呢個po又推得太快 所以冇上黎

推到四月就無架啦

巴力鐵膽

幾錢一次先

我好想抽野

唔太貴中巨腸 啫喱都冇所謂 冇買

抽下卡同色紙好過

好似之前有係嗰度買過野

經典

果啲係頑女日本抽架咋

睇咗第一季少少

好老實講, 有時福利會將幾盒綁埋一齊賣, show埋係咩模型都已經比唔落錢, 仲要玩福袋抽一抽佢啲爛9死貨模型, 真係不了

收返埋勇者短劍先

色紙同一番賞啦

好似佢都會玩伏袋

你唔ok姐 一樣大把人排係門口等開售
btw

無劍巴打

留返月中

雅典娜嘅威力

算吧啦 呢度有幾何有無劍既入黎

無得驗哪知

真, 多得嗰啲人, 新返模型去福利衝八算, 福袋伏嘢照買, 福利先夠錢買啲貓糧餵下貓做善事, 都唔好講啲職員餐飯了 慘情

貓貓是無辜的

模型佢唔算貴既, 但模型外就比深騾貴啦

限定貴過現時點 可能依家好咗 我都幾年無去 模型都準備唔玩了

me

魔法師第一日488
唯一功績

假架把劍 當咗啦少爺

好慘架

港女出醜日本 拆散福袋自組心頭好

去老秋拆散福袋入哂啲想要既真骨落去

有無得退錢

攞返啲啫喱龍 巨腸去退錢

買左番黎啦把劍

巨腸唔似樣有無得退

喱把都係斬唔到怪

又逼人打丁

罐頭刀

傻橙家姐等我埋單啦

傻橙家姐
娜美

有咩問題先

我想玩後面嗰隻

果隻鹿仔嚟

我麻麻地one piece

欣賞佢套衫啫

大家早晨

坐係office無嘢做悶到呢

睇時蝗

咁張揚 坐走廊位喎

睇原紗央莉

神牙喎

早 我終於追完勇者個故

睇完啦

竟然

再重溫

預巴都有睇? 勇者救公主個選擇故

我驚瞓著

可能我又諗錯我以勇者義彥

我日日追 完故先黎唔知問咩好

睇幽奈小姐

我都日日追但無留過言無投過票

訂唔訂ex aid好

好狗 我日夜mon post留言同投票.. 但結局先黎出左街冇玩到

買

抖下算

瞓著啦

笑咗

無usb都抵啦

點解咁樣既包裝

抵到爛啦

就快

無盒掛

無盒全新

港魂就昏迷咗

現時點長毛都有呢啲包裝

印象中

講完即刻有嘢做

我想買十隻 唔該

爭取下

粉紅色乳頭可遇不可求

阿頭蹤已失 爭取條毛

無做啦

無 係食完飯唔見咗人姐

鳩痕想訂DCd腰帶

正常扮工

拎黎改ht都抵 衰左都無咁心痛

來吧 一齊嘈啲鄰居

吓

一齊做路過嘅騎士

HEAT TRIGGER

加多個火球做display 好型

路過鄰居門口 變身

加埋把煩鳩劍

淋你屎水

利奧 收左有sad既紅金kuuga

鳩轉十分鐘

高手都中招

笨大幾時先次回

有sad都唔係佢玩 係買中二手當新賣個位人兄先中招姐

閪西劍召喚
閪西閪西閪西閪西閪西閪西
U甜微time break

唔遲唔早

1001！

搶